連登韓國瑜支持區

追擊得月野兔兔，肯定都係奶共狗啦
又一次露底啦，奶共狗
屌你老母你隻奶共狗食撚屎啦屌你老母

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
做乜諗嘢呀你
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?